感謝你成為我的1/15

謝謝你曾經賜給我一個溫暖的家...
讓我明白到幸福的道理是簡單
700多天的相處, 我倆沒有失聯超過2小時, 睡在枕邊最親的人
謝謝你做我的負能量回收箱, 雖然你沒有實質上的幫忙, 但我仍然感激你陪我走過這段艱辛的路...
唯一見到你開心地笑的一次就是我28歲生日的那年, 我傻傻的想, 如果你可以快樂, 我生多幾次日有咩所謂...
不知道你現在過得如何? 你快樂嗎?

可唔可以 add 你 我見你之前好似話有活動 group